有無人買左熊仔？

54716

買咗三手

你幾錢買

買左五手

3手

0.22同0.205😂
依家1.82

過夜熊聽日等收錢
唔貪心, 五十格左右

50格即係幾多

你哋會放幾多日？

一手一格十蚊到